大陸遊戲得到了香港Google Play年度最佳遊戲

無聊打開Google Play, 隨手點開置頂第二個既"2019年度最佳遊戲榜單"。

年度最佳遊戲: 弓箭傳說
開發商: Habby （上海海彼網絡科技有限公司）

Google一下, Habby的創辦者王嗣恩是大陸"猎豹移动游戏"的負責人, 而"猎豹移动游戏"即是金山網絡的馬甲。

順便查下其地地區, 台灣地區Google Play既最佳遊戲係Mario Kart。

del返先

弓箭傳說係幾好玩既，而家超多老翻抄佢

屌原來又係大陸game

即刻delete先

不過好玩

弓箭傳說個介面抄clash royale

隻垃圾都做到年度
另一隻支那game 炒佢仲做得好玩過佢

玩幾日就del
又係逼你課金

悶到仆街喎 過左頭3章秒del

原來係大陸GAME
即刻DEL先

拉

檢舉支那game

本身早排廣告賣到咁衡都無咩好感
原來仲要係大陸Game

抄到一模一樣仲有個pass都一樣

一撳開credit睇就係一堆大陸名
即del

啲大陸games監控得好勁，又唔知有冇back door,乜乜官老爺個啲

即del game
弓箭傳說？ 不了

但係user's choice佢落咗榜喎

而家d支game好鍾意扮外國野
check左公司先好down